一大班人去玩同2個人去玩

我都係鐘意一大班人玩多d
好想群體生活
但發現身邊d朋友都係一個個冇關連
唉

毒撚開post